大家一齊跟格式整合暴徒黑警資料方便日後追究！

為左唔好比任何狗走甩，不如大家跟同一個格式將所有起到底既黑警係度寫哂出黎方便大家查證，記得一定要擺圖！

整合完每個黑警整張圖再一次過廣傳/ 傳去公務處，透過群眾壓力確保啲狗唔會再敢亂咁黎，係時候由我地監察番佢地由降低黑警士氣做起

[/*]中文名：
[/*]英文名：
[/*]黑警編號：
[/*]Facebook：
[/*]IG：
[/*]地址：
[/*]電話號碼：
[/*]生活照：
[/*]暴行描述：
[/*]暴行照：
[/*]其他資料：

諗到再補充。希望大家少啲係度Post其他野，主力Post黑警資訊。

所有資料要片低留作上庭用

有用post 推

推